☆無印日本礦泉水含溴酸超標

made in Japan都有事

人地消毒出事姐
支那水理你都傻 隨時重用舊樽

主動回收

lm睇連登仔點兜

兜你老母咩
Cool水咪一樣用O3消毒
宜家緊O3同水入面嘅礦物質react所以超標
一般點會估到咁遠

其實根本冇幾何飲 飲少少痾尿屙走算

不過我會將個樽用完再用，再用 只要離口飲就冇菌滋生，真正節省塑膠

曲?

咪就係呢點囉死on9
你邊忽見到我係因為日本所以就一定無問題?

讚主動回收都5個負評
反日撚惡撚到

日本仔只係識包裝

邊到採水地先

福島地下水